<resources>
    <string name="app_name">Cursos</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string>
    <string name="skip">Pular</string>
    <string name="start">Começar</string>
    <string name="desc3">Aprender ficou mais fácil e interessante! Alcance novos patamares de conhecimento com nosso aplicativo.</string>
    <string name="desc2">Aqui você encontrará cursos emocionantes e testará seus conhecimentos com testes interativos.</string>
    <string name="desc1">Este é um aplicativo educacional com testes!</string>
    <string name="title1">Bem-vindo!</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="start_training_now">Comece a treinar agora</string>
    <string name="study_the">Estude o curso e faça o teste</string>
    <string name="basic_desc1">Pesquisa de Mercado: Compreender as necessidades e desejos do público-alvo por meio de pesquisas de mercado e análise da concorrência.\nPúblico-alvo: Identificação de segmentos de mercado específicos mais promissores para um produto ou serviço.\nMarketing 4P: Gestão de produto, preço, promoção e local de distribuição do produto.\nSegmentação e posicionamento: Destacar as características únicas de um produto e criar uma imagem única aos olhos dos consumidores.\nMarketing Online: Usar canais online para promover um produto, como sites, mídias sociais, e-mail e marketing de conteúdo .\nAnálise e medição: avaliar a eficácia das campanhas de marketing usando métricas e ferramentas analíticas.\nComunicação e engajamento: estabelecer conexões com clientes por meio de vários canais de comunicação e manter relacionamentos de longo prazo.\nAdaptar e melhorar: atualizar e melhorar continuamente as estratégias de marketing com base no feedback e nas mudanças do mercado.</string>
    <string name="basic_title1">Fundamentos do marketing de mídia social</string>
    <string name="basic_title2">Noções básicas de programação Python</string>
    <string name="basic_title3">Web Magic: Criando sites atraentes e interativos</string>
    <string name="basic_desc2">Python é uma linguagem de programação interpretada de alto nível, conhecida por sua simplicidade e sintaxe limpa. A digitação dinâmica é um dos principais recursos do Python, o que significa que você não precisa declarar explicitamente os tipos de dados variáveis. As instruções Python normalmente terminam com um caractere de nova linha, melhorando a legibilidade do código. As variáveis ​​são declaradas com atribuição simples e seus tipos são determinados automaticamente em tempo de execução. Python oferece suporte a várias estruturas de dados, incluindo listas, tuplas, conjuntos e dicionários. Os programas geralmente começam com uma função main(), servindo como ponto de entrada. Declarações condicionais, como if, elif e else, permitem a tomada de decisões em Python. Loops, como for e while, facilitam ações repetitivas. Python possui uma extensa biblioteca padrão de módulos com inúmeras funções e ferramentas. Ele também oferece suporte à programação orientada a objetos (OOP), tornando-o uma linguagem versátil e poderosa para o desenvolvimento de aplicativos.</string>
    <string name="basic_desc3">\\"Web Magic\\" refere-se à arte e ciência de criar sites cativantes e interativos. A construção de um site atraente começa com um design bem pensado, incluindo layout e esquema de cores. Elementos visuais como gráficos, imagens e multimídia aumentam o apelo do site. A navegação eficaz garante que os usuários possam encontrar informações facilmente. A interatividade é alcançada por meio de recursos como formulários, botões e conteúdo dinâmico. O design responsivo garante que o site tenha uma boa aparência em todos os dispositivos. As técnicas de SEO melhoram a visibilidade do site nos resultados de pesquisa. A acessibilidade é importante para todos os usuários, incluindo aqueles com deficiência. A segurança da Web é vital para proteger os dados do usuário. Testes e otimização contínuos mantêm o site atualizado e fácil de usar.</string>
    <string name="popular_course">Curso Popular</string>
    <string name="course">Curso</string>
    <string name="fundamentals_of_social_media_marketing">Fundamentos do marketing de mídia social</string>
    <string name="operator_for_commenting_lines_in_python">Operador para comentar linhas em Python\?</string>
    <string name="keyword_for_declaring_a_variable_in_python">Palavra-chave para declarar uma variável em Python\?</string>
    <string name="function_for_displaying_text_on_the_screen_in_python">Função para exibir texto na tela em Python\?</string>
    <string name="keyword_for_conditional_statements_in_python">Palavra-chave para instruções condicionais em Python\?</string>
    <string name="data_type_for_creating_a_list_in_python">Tipo de dados para criar uma lista em Python\?</string>
    <string name="_rew">#</string>
    <string name="var1">era</string>
    <string name="print">imprimir</string>
    <string name="if1">se</string>
    <string name="list">lista</string>
    <string name="let">deixar</string>
    <string name="const1">const</string>
    <string name="fun1">diversão</string>
    <string name="write">escrever</string>
    <string name="echo">eco</string>
    <string name="display">mostrar</string>
    <string name="for1">para</string>
    <string name="while1">enquanto</string>
    <string name="switch1">trocar</string>
    <string name="array">variedade</string>
    <string name="tuple">tupla</string>
    <string name="set">definir</string>
    <string name="what_is_kotlin">O que é Kotlin\?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_kotlin">Como declarar uma variável em Kotlin\?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_kotlin">Como criar uma função em Kotlin\?</string>
    <string name="what_is_null_safety_in_kotlin">O que é segurança nula em Kotlin\?</string>
    <string name="which_operator_is_used_for_conditional_operations_in_kotlin">Qual operador é usado para operações condicionais em Kotlin\?</string>
    <string name="programming_language">Linguagem de programação</string>
    <string name="val_or_var">escolha ou onde</string>
    <string name="null_safety_mechanism">Mecanismo de segurança nulo</string>
    <string name="interpreter">Intérprete</string>
    <string name="compiler">Compilador</string>
    <string name="ide">Ambiente de desenvolvimento integrado</string>
    <string name="function">função</string>
    <string name="def">definição</string>
    <string name="procedure">procedimento</string>
    <string name="a_mechanism_for_ensuring_safety_against_null_values">Um mecanismo para garantir segurança contra valores nulos</string>
    <string name="null_check_operator">Operador de verificação nulo</string>
    <string name="exceptions">Exceções</string>
    <string name="smart_pointers">Ponteiros inteligentes</string>
    <string name="what_is_c">O que é C++\?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_c">Como declarar uma variável em C++\?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_c">Como criar uma função em C++\?</string>
    <string name="what_is_a_pointer_in_c">O que é um ponteiro em C++\?</string>
    <string name="which_operator_is_used_to_perform_looping_operations_in_c">Qual operador é usado para realizar operações de loop em C++\?</string>
    <string name="variable_type_variable_name">Nome da variável do tipo de variável;</string>
    <string name="return_type_function_name">Tipo de retorno nome da função() { }</string>
    <string name="a_variable_that">Uma variável que armazena o endereço de outra variável</string>
    <string name="void_functionname">void nomedafunção() { }</string>
    <string name="pointer">Ponteiro</string>
    <string name="link">Link</string>
    <string name="kotlin">Kotlin</string>
    <string name="c">C++</string>
    <string name="python">Pitão</string>
</resources>