<resources>
    <string name="app_name">Cours</string>
    <string name="skip">Passer</string>
    <string name="start">Commencer</string>
    <string name="desc3">L\'apprentissage est devenu plus facile et plus intéressant ! Atteignez de nouveaux sommets dans la connaissance grâce à notre application.</string>
    <string name="desc2">Ici, vous trouverez des cours passionnants et testerez vos connaissances avec des tests interactifs.</string>
    <string name="desc1">Il s\'agit d\'une application éducative avec des tests !</string>
    <string name="title1">Bienvenue !</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="start_training_now">Commencez la formation maintenant</string>
    <string name="study_the">Étudiez le cours et passez le test</string>
    <string name="basic_desc1">Études de marché : Comprendre les besoins et les désirs du public cible grâce à des études de marché et à l\'analyse de la concurrence.\nPublic cible : Identification des segments de marché spécifiques les plus prometteurs pour un produit ou un service.\nMarketing des 4P : Gestion du produit, du prix, de la promotion et du lieu de distribution du produit.\nSegmentation et positionnement : Mise en avant des caractéristiques uniques d\'un produit et création d\'une image unique aux yeux des consommateurs.\nMarketing en ligne : Utilisation des canaux en ligne pour promouvoir un produit, tels que les sites web, les médias sociaux, l\'e-mail et le marketing de contenu.\nAnalyse et mesure : Évaluation de l\'efficacité des campagnes marketing à l\'aide de mesures et d\'outils analytiques.\nCommunication et engagement : Établissement de liens avec les clients via divers canaux de communication et maintien de relations à long terme.\nAdaptation et amélioration : Mise à jour continue et amélioration des stratégies marketing en fonction des retours et des évolutions du marché.</string>
    <string name="basic_title1">Fondamentaux du Marketing sur les Médias Sociaux</string>
    <string name="basic_title2">Bases de la Programmation Python</string>
    <string name="basic_title3">Magie du Web : Création de Sites Web Attrayants et Interactifs</string>
    <string name="basic_desc2">Python est un langage de programmation de haut niveau et interprété, connu pour sa simplicité et sa syntaxe propre. La typage dynamique est l\'une des caractéristiques clés de Python, ce qui signifie que vous n\'avez pas besoin de déclarer explicitement les types de données des variables. Les instructions Python se terminent généralement par un caractère de nouvelle ligne, ce qui améliore la lisibilité du code. Les variables sont déclarées par une simple affectation, et leurs types sont déterminés automatiquement à l\'exécution. Python prend en charge diverses structures de données, notamment des listes, des tuples, des ensembles et des dictionnaires. Les programmes commencent souvent par une fonction main() qui sert de point d\'entrée. Les instructions conditionnelles, telles que if, elif et else, permettent de prendre des décisions en Python. Les boucles, telles que for et while, facilitent les actions répétitives. Python dispose d\'une vaste bibliothèque standard de modules avec de nombreuses fonctions et outils. Il prend également en charge la programmation orientée objet (POO), ce qui en fait un langage polyvalent et puissant pour le développement d\'applications.</string>
    <string name="basic_desc3">La "Magie du Web" désigne l\'art et la science de créer des sites web captivants et interactifs. La création d\'un site web attrayant commence par une conception réfléchie, comprenant la mise en page et la palette de couleurs. Les éléments visuels tels que les graphiques, les images et le multimédia améliorent l\'attrait du site web. Une navigation efficace garantit que les utilisateurs peuvent facilement trouver des informations. L\'interactivité est obtenue grâce à des fonctionnalités telles que les formulaires, les boutons et le contenu dynamique. La conception responsive garantit que le site web a une apparence agréable sur tous les appareils. Les techniques de référencement (SEO) améliorent la visibilité du site dans les résultats de recherche. L\'accessibilité est importante pour tous les utilisateurs, y compris ceux en situation de handicap. La sécurité web est essentielle pour protéger les données des utilisateurs. Les tests et l\'optimisation continus maintiennent le site web actuel et convivial pour les utilisateurs.</string>
    <string name="popular_course">Cours Populaire</string>
    <string name="course">Cours</string>
    <string name="fundamentals_of_social_media_marketing">Fondamentaux du Marketing sur les Médias Sociaux</string>
    <string name="operator_for_commenting_lines_in_python">Opérateur pour commenter les lignes en Python ?</string>
    <string name="keyword_for_declaring_a_variable_in_python">Mot-clé pour déclarer une variable en Python ?</string>
    <string name="function_for_displaying_text_on_the_screen_in_python">Fonction pour afficher du texte à l\'écran en Python ?</string>
    <string name="keyword_for_conditional_statements_in_python">Mot-clé pour les instructions conditionnelles en Python ?</string>
    <string name="data_type_for_creating_a_list_in_python">Type de données pour créer une liste en Python ?</string>
    <string name="_rew">#</string>
    <string name="var1">var</string>
    <string name="print">print</string>
    <string name="if1">if</string>
    <string name="list">list</string>
    <string name="let">let</string>
    <string name="const1">const</string>
    <string name="fun1">fun</string>
    <string name="write">write</string>
    <string name="echo">echo</string>
    <string name="display">display</string>
    <string name="for1">for</string>
    <string name="while1">while</string>
    <string name="switch1">switch</string>
    <string name="array">array</string>
    <string name="tuple">tuple</string>
    <string name="set">set</string>
    <string name="what_is_kotlin">Qu\'est-ce que Kotlin ?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_kotlin">Comment déclarer une variable en Kotlin ?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_kotlin">Comment créer une fonction en Kotlin ?</string>
    <string name="what_is_null_safety_in_kotlin">Qu\'est-ce que la Sécurité Null en Kotlin ?</string>
    <string name="which_operator_is_used_for_conditional_operations_in_kotlin">Quel opérateur est utilisé pour les opérations conditionnelles en Kotlin ?</string>
    <string name="programming_language">Langage de programmation</string>
    <string name="val_or_var">val ou var</string>
    <string name="null_safety_mechanism">Mécanisme de sécurité null</string>
    <string name="interpreter">Interpréteur</string>
    <string name="compiler">Compilateur</string>
    <string name="ide">Environnement de développement intégré (IDE)</string>
    <string name="function">fonction</string>
    <string name="def">définition</string>
    <string name="procedure">procédure</string>
    <string name="a_mechanism_for_ensuring_safety_against_null_values">Un mécanisme pour garantir la sécurité contre les valeurs nulles</string>
    <string name="null_check_operator">Opérateur de vérification de nullité</string>
    <string name="exceptions">Exceptions</string>
    <string name="smart_pointers">Pointeurs intelligents</string>
    <string name="what_is_c">Qu\'est-ce que le C++ ?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_c">Comment déclarer une variable en C++ ?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_c">Comment créer une fonction en C++ ?</string>
    <string name="what_is_a_pointer_in_c">Qu\'est-ce qu\'un pointeur en C++ ?</string>
    <string name="which_operator_is_used_to_perform_looping_operations_in_c">Quel opérateur est utilisé pour effectuer des opérations de bouclage en C++ ?</string>
    <string name="variable_type_variable_name">Type de variable nom_de_variable ;</string>
    <string name="return_type_function_name">Type de retour nom_de_la_fonction() { }</string>
    <string name="a_variable_that">Une variable qui stocke l\'adresse d\'une autre variable</string>
    <string name="void_functionname">void nom_de_la_fonction() { }</string>
    <string name="pointer">Pointeur</string>
    <string name="link">Lien</string>
    <string name="kotlin">Kotlin</string>
    <string name="c">C++</string>
    <string name="python">Python</string>
</resources>