<resources>
    <string name="app_name">Курсы</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="desc3">Обучение стало проще и интереснее! Достигайте новых высот в знаниях с нашим приложением.</string>
    <string name="desc2">Здесь вы найдете увлекательные курсы и проверите свои знания с помощью интерактивных тестов.</string>
    <string name="desc1">Это образовательное приложение с тестами!</string>
    <string name="title1">Добро пожаловать!</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="start_training_now">Начать обучение сейчас</string>
    <string name="study_the">Изучите курс и пройдите тест</string>
    <string name="basic_desc1">Маркетинговые исследования: Понимание потребностей и желаний целевой аудитории через маркетинговые исследования и анализ конкурентов.\nЦелевая аудитория: Идентификация конкретных сегментов рынка, наиболее перспективных для продукта или услуги.\nМаркетинг 4P: Управление продуктом, ценой, продвижением и местом распределения продукции.\nСегментация и позиционирование: Выделение уникальных характеристик продукта и создание уникального образа в глазах потребителей.\nОнлайн-маркетинг: Использование онлайн-каналов для продвижения продукта, таких как веб-сайты, социальные сети, электронная почта и маркетинг контента.\nАналитика и измерение: Оценка эффективности маркетинговых кампаний с использованием метрик и аналитических инструментов.\nКоммуникация и вовлечение: Установление связей с клиентами через различные коммуникационные каналы и поддержание долгосрочных отношений.\nАдаптация и улучшение: Постоянное обновление и улучшение маркетинговых стратегий на основе обратной связи и изменений на рынке.</string>
    <string name="basic_title1">Основы маркетинга в социальных медиа</string>
    <string name="basic_title2">Основы программирования на Python</string>
    <string name="basic_title3">Веб-магия: Создание привлекательных и интерактивных веб-сайтов</string>
    <string name="basic_desc2">Python - это высокоуровневый интерпретируемый язык программирования, известный своей простотой и чистым синтаксисом. Динамическая типизация является одной из ключевых особенностей Python, что означает, что вам не нужно явно объявлять типы данных переменных. Инструкции Python обычно заканчиваются символом новой строки, что повышает читаемость кода. Переменные объявляются с помощью простой операции присваивания, и их типы определяются автоматически во время выполнения. Python поддерживает различные структуры данных, включая списки, кортежи, множества и словари. Программы часто начинаются с функции main(), которая служит точкой входа. Условные операторы, такие как if, elif и else, позволяют принимать решения в Python. Циклы, такие как for и while, облегчают повторяющиеся действия. Python обладает обширной стандартной библиотекой модулей с множеством функций и инструментов. Он также поддерживает объектно-ориентированное программирование (ООП), что делает его универсальным и мощным языком для разработки приложений.</string>
    <string name="basic_desc3">"Веб-магия" относится к искусству и науке создания увлекательных и интерактивных веб-сайтов. Создание привлекательного веб-сайта начинается с продуманного дизайна, включая макет и цветовую схему. Визуальные элементы, такие как графика, изображения и мультимедиа, улучшают привлекательность веб-сайта. Эффективная навигация гарантирует, что пользователи легко найдут информацию. Интерактивность достигается с помощью функций, таких как формы, кнопки и динамический контент. Адаптивный дизайн обеспечивает хороший вид веб-сайта на всех устройствах. Техники SEO улучшают видимость сайта в результатах поиска. Доступность важна для всех пользователей, включая людей с ограниченными возможностями. Веб-безопасность важна для защиты данных пользователей. Постоянное тестирование и оптимизация делают веб-сайт актуальным и удобным для пользователей.</string>
    <string name="popular_course">Популярный курс</string>
    <string name="course">Курс</string>
    <string name="fundamentals_of_social_media_marketing">Основы маркетинга в социальных медиа</string>
    <string name="operator_for_commenting_lines_in_python">Оператор для комментирования строк в Python?</string>
    <string name="keyword_for_declaring_a_variable_in_python">Ключевое слово для объявления переменной в Python?</string>
    <string name="function_for_displaying_text_on_the_screen_in_python">Функция для отображения текста на экране в Python?</string>
    <string name="keyword_for_conditional_statements_in_python">Ключевое слово для условных операторов в Python?</string>
    <string name="data_type_for_creating_a_list_in_python">Тип данных для создания списка в Python?</string>
    <string name="_rew">#</string>
    <string name="var1">var</string>
    <string name="print">print</string>
    <string name="if1">if</string>
    <string name="list">list</string>
    <string name="let">let</string>
    <string name="const1">const</string>
    <string name="fun1">fun</string>
    <string name="write">write</string>
    <string name="echo">echo</string>
    <string name="display">display</string>
    <string name="for1">for</string>
    <string name="while1">while</string>
    <string name="switch1">switch</string>
    <string name="array">array</string>
    <string name="tuple">tuple</string>
    <string name="set">set</string>
    <string name="what_is_kotlin">Что такое Kotlin?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_kotlin">Как объявить переменную в Kotlin?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_kotlin">Как создать функцию в Kotlin?</string>
    <string name="what_is_null_safety_in_kotlin">Что такое Null Safety в Kotlin?</string>
    <string name="which_operator_is_used_for_conditional_operations_in_kotlin">Какой оператор используется для условных операций в Kotlin?</string>
    <string name="programming_language">Язык программирования</string>
    <string name="val_or_var">val или var</string>
    <string name="null_safety_mechanism">Механизм безопасности от нулевых значений</string>
    <string name="interpreter">Интерпретатор</string>
    <string name="compiler">Компилятор</string>
    <string name="ide">Интегрированная среда разработки (IDE)</string>
    <string name="function">функция</string>
    <string name="def">определение</string>
    <string name="procedure">процедура</string>
    <string name="a_mechanism_for_ensuring_safety_against_null_values">Механизм обеспечения безопасности от нулевых значений</string>
    <string name="null_check_operator">Оператор проверки на нулевое значение</string>
    <string name="exceptions">Исключения</string>
    <string name="smart_pointers">Умные указатели</string>
    <string name="what_is_c">Что такое C++?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_c">Как объявить переменную в C++?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_c">Как создать функцию в C++?</string>
    <string name="what_is_a_pointer_in_c">Что такое указатель в C++?</string>
    <string name="which_operator_is_used_to_perform_looping_operations_in_c">Какой оператор используется для выполнения операций цикла в C++?</string>
    <string name="variable_type_variable_name">Тип переменной имя_переменной;</string>
    <string name="return_type_function_name">Тип возвращаемого значения имя_функции() { }</string>
    <string name="a_variable_that">Переменная, которая хранит адрес другой переменной</string>
    <string name="void_functionname">void имя_функции() { }</string>
    <string name="pointer">Указатель</string>
    <string name="link">Ссылка</string>
    <string name="kotlin">Kotlin</string>
    <string name="c">C++</string>
    <string name="python">Python</string>
</resources>