<resources>
    <string name="app_name">Corsi</string>
    <string name="skip">Saltare</string>
    <string name="start">Inizio</string>
    <string name="desc3">Imparare è diventato più facile e interessante! Raggiungi nuove vette di conoscenza con la nostra applicazione.</string>
    <string name="desc2">Qui troverai corsi entusiasmanti e metti alla prova le tue conoscenze con test interattivi.</string>
    <string name="desc1">Questa è un\'applicazione educativa con test!</string>
    <string name="title1">Benvenuto!</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="start_training_now">Inizia subito ad allenarti</string>
    <string name="study_the">Studia il corso e fai il test</string>
    <string name="basic_desc1">Ricerche di mercato: comprendere le esigenze e i desideri del pubblico target attraverso ricerche di mercato e analisi della concorrenza.\nPubblico target: identificazione di segmenti di mercato specifici che sono più promettenti per un prodotto o servizio.\nMarketing 4P: gestione di prodotto, prezzo, promozione e luogo di distribuzione del prodotto.\nSegmentazione e posizionamento: evidenziare le caratteristiche uniche di un prodotto e creare un\'immagine unica agli occhi dei consumatori.\nMarketing online: utilizzo di canali online per promuovere un prodotto come siti Web, social media, e-mail e content marketing .\nAnalisi e misurazione: valutare l\'efficacia delle campagne di marketing utilizzando metriche e strumenti analitici.\nComunicazione e coinvolgimento: stabilire connessioni con i clienti attraverso vari canali di comunicazione e mantenere relazioni a lungo termine.\nAdattarsi e migliorare: aggiornare e migliorare continuamente le strategie di marketing basate sul feedback e sui cambiamenti del mercato.</string>
    <string name="basic_title1">Fondamenti di Social Media Marketing</string>
    <string name="basic_title2">Nozioni di base sulla programmazione Python</string>
    <string name="basic_title3">Web Magic: creazione di siti Web attraenti e interattivi</string>
    <string name="basic_desc2">Python è un linguaggio di programmazione interpretato di alto livello noto per la sua semplicità e la sua sintassi pulita. La tipizzazione dinamica è una delle caratteristiche chiave di Python, il che significa che non è necessario dichiarare esplicitamente i tipi di dati variabili. Le istruzioni Python in genere terminano con un carattere di nuova riga, migliorando la leggibilità del codice. Le variabili vengono dichiarate con assegnazione semplice e i loro tipi vengono determinati automaticamente in fase di esecuzione. Python supporta varie strutture dati, inclusi elenchi, tuple, insiemi e dizionari. I programmi spesso iniziano con una funzione main() che funge da punto di ingresso. Le istruzioni condizionali, come if, elif e else, consentono il processo decisionale in Python. I cicli, come for e while, facilitano le azioni ripetitive. Python vanta un\'ampia libreria standard di moduli con numerose funzioni e strumenti. Supporta inoltre la programmazione orientata agli oggetti (OOP), rendendolo un linguaggio versatile e potente per lo sviluppo di applicazioni.</string>
    <string name="basic_desc3">\\"Web Magic\\" si riferisce all\'arte e alla scienza di creare siti Web accattivanti e interattivi. La creazione di un sito Web attraente inizia con un design accurato, inclusi layout e combinazione di colori. Elementi visivi come grafica, immagini e contenuti multimediali aumentano l\'attrattiva del sito web. Una navigazione efficace garantisce che gli utenti possano trovare facilmente le informazioni. L\'interattività si ottiene attraverso funzionalità come moduli, pulsanti e contenuto dinamico. Il design reattivo garantisce che il sito Web abbia un bell\'aspetto su tutti i dispositivi. Le tecniche SEO migliorano la visibilità del sito nei risultati di ricerca. L’accessibilità è importante per tutti gli utenti, compresi quelli con disabilità. La sicurezza web è vitale per proteggere i dati degli utenti. Test e ottimizzazioni continui mantengono il sito web aggiornato e facile da usare.</string>
    <string name="popular_course">Corso popolare</string>
    <string name="course">Corso</string>
    <string name="fundamentals_of_social_media_marketing">Fondamenti di Social Media Marketing</string>
    <string name="operator_for_commenting_lines_in_python">Operatore per commentare le righe in Python\?</string>
    <string name="keyword_for_declaring_a_variable_in_python">Parola chiave per dichiarare una variabile in Python\?</string>
    <string name="function_for_displaying_text_on_the_screen_in_python">Funzione per visualizzare il testo sullo schermo in Python\?</string>
    <string name="keyword_for_conditional_statements_in_python">Parola chiave per istruzioni condizionali in Python\?</string>
    <string name="data_type_for_creating_a_list_in_python">Tipo di dati per creare un elenco in Python\?</string>
    <string name="_rew">#</string>
    <string name="var1">era</string>
    <string name="print">stampa</string>
    <string name="if1">Se</string>
    <string name="list">elenco</string>
    <string name="let">permettere</string>
    <string name="const1">cost</string>
    <string name="fun1">divertimento</string>
    <string name="write">scrivere</string>
    <string name="echo">eco</string>
    <string name="display">Schermo</string>
    <string name="for1">per</string>
    <string name="while1">Mentre</string>
    <string name="switch1">interruttore</string>
    <string name="array">vettore</string>
    <string name="tuple">tupla</string>
    <string name="set">impostato</string>
    <string name="what_is_kotlin">Cos\'è Kotlin\?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_kotlin">Come dichiarare una variabile in Kotlin\?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_kotlin">Come creare una funzione in Kotlin\?</string>
    <string name="what_is_null_safety_in_kotlin">Cos\'è la sicurezza nulla in Kotlin\?</string>
    <string name="which_operator_is_used_for_conditional_operations_in_kotlin">Quale operatore viene utilizzato per le operazioni condizionali in Kotlin\?</string>
    <string name="programming_language">Linguaggio di programmazione</string>
    <string name="val_or_var">scelta o dove</string>
    <string name="null_safety_mechanism">Meccanismo di sicurezza nullo</string>
    <string name="interpreter">Interprete</string>
    <string name="compiler">Compilatore</string>
    <string name="ide">IDE</string>
    <string name="function">funzione</string>
    <string name="def">def</string>
    <string name="procedure">procedura</string>
    <string name="a_mechanism_for_ensuring_safety_against_null_values">Un meccanismo per garantire la sicurezza contro i valori nulli</string>
    <string name="null_check_operator">Operatore di controllo null</string>
    <string name="exceptions">Eccezioni</string>
    <string name="smart_pointers">Puntatori intelligenti</string>
    <string name="what_is_c">Cos\'è il C++\?</string>
    <string name="how_to_declare_a_variable_in_c">Come dichiarare una variabile in C++\?</string>
    <string name="how_to_create_a_function_in_c">Come creare una funzione in C++\?</string>
    <string name="what_is_a_pointer_in_c">Cos\'è un puntatore in C++\?</string>
    <string name="which_operator_is_used_to_perform_looping_operations_in_c">Quale operatore viene utilizzato per eseguire operazioni di loop in C++\?</string>
    <string name="variable_type_variable_name">Nome della variabile di tipo variabile;</string>
    <string name="return_type_function_name">Tipo restituito nome funzione() { }</string>
    <string name="a_variable_that">Una variabile che memorizza l\'indirizzo di un\'altra variabile</string>
    <string name="void_functionname">nomefunzione void() { }</string>
    <string name="pointer">Puntatore</string>
    <string name="link">Collegamento</string>
    <string name="kotlin">Kotlin</string>
    <string name="c">C++</string>
    <string name="python">Pitone</string>
</resources>